放台陰陽師android號

10蚊

成交，wechat我

15蚊。得唔得

認真。 幾錢？。帳2

師兄，可wechat我